我戴隱形眼鏡中咗出嚟打會有咩後果

因為我見 啲post係咁叫人唔好戴隱形眼鏡

碎喺你眼入面，好簡單

咁我中左出去囉

你意思係催淚彈 胡椒噴霧嗰支d 會留咗喺眼入面?

出黎打係咪催淚彈 樓主咩鄉下

樓主應該用語音講催淚彈變咗出嚟打

樓主出黎一係帶有度數泳鏡
一係摸盲 帶con會好辛苦

樓主係咪含緊撚個時錄音啊

屌

之前有巴打開post眼生水泡 醫生話唔關隱透眼鏡事

所以有時我想行前啲但係戴眼鏡又好唔方便買得有度數嘅泳鏡我驚場運動都完咗

太懶

thz

出嚟打

有戴隱形眼鏡發夢亦中咗幾次「出嚟打」 因為兩隻眼度數差太遠冇辦法用有度數泳鏡 度數又高
中咗其實冇咩
最驚系你中咗頂唔順 系咁捽眼令隱形眼鏡碎咗 咁就好大禍
一黎即時處理唔到會更唔舒服 二黎你未必揾得齊碎咗系眼球入面嘅隱形眼鏡(可能要入院先拎得曬全部碎片)
如果真系冇辦法要戴 一定要保護好對眼 帶冇度數泳鏡+3M眼罩 兩重保護
最重要嘅系辛苦都唔好捽眼
用日拋 當日用完一定要即棄 翻屋企除咗之後用生理鹽水洗下眼
不過你如果唔系兩隻眼度數差太遠 最好都系買有度數嘅泳鏡 會安全d

我都係 兩隻眼度數相差好遠所以 發夢嗰時都係踢中場

唔該曬咁詳盡嘅演繹

100蚊都應該有 樓主咩度數
普通運動舖都有 我買個副200度35雞

800 同 600

帶最低 600好啦

好…… 發夢見

高度數既好多貨 記憶係35蚊 自己搵搵

警犬A望著警犬B：出嚟打呀！出嚟打呀！
警犬B：自己友都咁串！？
警犬A：我話射催淚陣呀
大力：%@*$%@！